[WE THE PEOPLE] 除咗星條旗仲有其他𣄃代表自由

我有美國friends send 咗上圖比我問香港update
其實想引起紅藍兩邊美國人興趣
用革命時期嘅標語都可以

比如Gadsden flag
大大隻字寫住”唔好壓逼我”
美國人一見到就會聯想到革命

英國民主

【突發】英國下議院：根據《維也納條約法公約》，可中止《中英聯合聲明》

近排有個藝術家 Badiucao 整咗個 Lennon Wall flag 俾香港
不過有啲似枱布